\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Diario di Alessandro Ghedini}
\date{}

\maketitle

\begin{description}

\item[20-21 Giugno]:

\begin{itemize}
 \item completata classe Auto.
 \item completata classe Cliente.
 \item completata classe Impiegato.
\end{itemize}

\item[3 Luglio]:

\begin{itemize}
 \item conversione test a dbunit.
\end{itemize}

\item[26 Luglio]:

\begin{itemize}
 \item conversione classi DTO a dozer.
\end{itemize}

\item[15 Novembra - 5 Dicembre]:

\begin{itemize}
 \item completamento implementazione servizio FrontOffice.
\end{itemize}

\item[15 Dicembre]:

\begin{itemize}
 \item completamento implementazione interfaccia grafica a FrontOffice.
\end{itemize}

\end{description}

\end{document}
